sob真係戰術大師黎

92+先換恩hello汗都唔洗出

後備俾我做啦 有得近距離睇波 又唔洗出

78分鐘2:1

笑死 sob真係覺得幾分鐘可以入到球
波皮都未必掂到啦

Sob變so狗未

沖唔沖涼好呢？

87分鐘換3個
92分鐘換1個

我唔會咁叫佢 不過如果佢換人再係咁西 戰術唔再調整 我唔會支持佢教落去

返屋企先沖啦on9 踢4分鐘沖涼老唔老尷

永續騷B

臨場調動廢到喊

當年佢真係得, 宜家就以為自己班球員都一樣得

真係想燒9左件波衫佢

睇錯分牌呀屌你

反正都係90分鐘， 不如叫佢自己落來踢啦

信唔過自己班後備球員 抵輸啦

信唔信得過都唔會87分鐘先換喇
10分鐘唔夠，換個美斯比你都無撚用喇

無睇場波，但臨尾幾分鐘先換4條友上場咁撚搞笑？

一係咪撚換啦 補時階段仲幫人拖時間

sob唔係19黎

換自己落場啦 反正都係踢幾分鐘

運氣好嗰日連波皮都唔會掂到

班後備有出場費收其實係派錢

象徵式換一換人

你睇睇後備名單
中前場既後備人選......又好難怪